有狗係彌敦道指揮交通

究竟係乜嘢策略？
係咪想挽回民心定點？

Push

純粹無左交通燈咪指揮

你會唔會諗太多

點解樓主會問得出

佢地應付做架喎

俾人投訴先搞之麻
屌佢個老母琴日十字路口成朝都無警察 得市民自發指揮交通咋
係夜晚D狗先返黎

我緊係知佢地應該做啦 我意思係會唔會影響到我哋嘅民意

指揮交通就係想挽回民心真膠定假膠

啲狗係咁架啦
踢一踢郁一郁
佢地其實佢地知唔知自己有咩職責？

佢地有出糧就好自然要做嘢 they are well for it
義工去指揮交通就真係奉獻私人時間

做唔做都唔會影響架啦
做係應份
唔做就係失職
如果樓主咁擔心失民
應該聚焦係點解指揮交通附近會有勁多狗戒備
仲要揸住槍

幾隻綠色防暴笠水狗

直頭有2架豬籠 癡撚線

佢份糧包架wor

拎左人工唔撚使做啊?!

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

窩打老道無

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

職責嚟喎

唔係啦, 而家佢地都唔會出黎做野 (可能怕比人圍)

我有交稅交差餉架 收咗人工唔使做呀

你咁做我哋都唔會割架？

Worry too much la p牌仔

仲以為你想叫佢地小心啲

佢哋無錢出糧㗎？

一個人在指揮？

我尋晚都見，係旺角，幾隻狗full gear指揮交通，2部豬籠車

現時點對出 十字路口 無狗指揮
得阿叔指揮

只係做應該做嘅嘢

做份內事先係新聞

本身應份既野

搞到咁核突

仲要尋日一早要出啦

佢哋職責黎

佢地得閒先出昨
我個邊爛燈嘅位同狗屋同一條街
都係冇人指揮

職責都俾你ff到係挽回民意嘅計

做返佢本來應該做嘅野

明眼人都屌popo特登罷工 搞亂交通
同埋lunchtime激多西裝阿叔指揮交通

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界

they are well paid for it

On9

因為今朝有人出 post 話有熱心市民指揮交通
即係班友失職

肯定得罪咗膠層

已FC 樓主係弱智

佢地而家先出黎

冇收人工就可以收回民心喇

乜撚野民心呀,屌你老母
應份既

LZ又想鶳？

交通警好似一向有做野

義工黎?
食環署清潔左幾多個公廁又係策略?

我屌佢老母 啲狗指揮都可以搞到我喺旺角道塞撚咗一粒鐘
搞撚到我落車行去荔枝角 on99

今朝見到有軍車兜入加士居道 所以先....
尋日就一個指揮交通都無

佢份糧包架唔撚洗做啊

你咁講係咪想表揚我幫老細覆email

真 交通警指揮交通好正常姐
換個角度諗啲人已經開始唔記得差佬原本職責係咩

見撚到西裝友指揮交通好pro

你見到佢唔通會覺得好感動咩
咪又係嬲到震
挽乜撚民心

DIU 做返自己職責都叫拎光環 唔撚係呀?

可能中學交通安全隊

會唔會有人失控

屌..俾錯正皮

今朝我路過
係一撚隻狗都無架

有兩個阿叔指揮

食屎啦班狗

打

事實證明香港人可以無 警察

無又難啲 不過而家嗰啲就一定唔要得

831

死on9閪 不嬲都係popo做呢個角色

佢地應份的...

冇燈佢地出黎指揮係應份

well paid

一陣比人屌又觸發世界大戰

幾時做返佢應該要做嘅份內事係變咗挽回民心

屌你份內事黎

根本第一日就要做

1個人會唔會好危險

見到真係要post屌柒你，人地做個少少野大驚小怪影響民意，四個月啦，咪撚再問on9野啦好無，更何況呢個係佢份工要做架，你會唔會見個美心侍應幫你落單覺得佢好好，美心好好服務呀

唔怕人撞佢架咩

紀律部隊
白衫叫就要做㗎啦
要服從上司的一切合法命令

思想正確
我地有交稅即係佢地老闆
我地屌柒佢地都係合情合理合法

明明係責任 on9

思想唔正確
要思想改造

有出糧架，唔使做咩

收納稅人錢做緊係應該喇

急！！新港城廣場保安被CID 因阻差辦公被拘捕，事件是因為警手持掍同盾衝入商場，保安阻止

我p牌發唔到文，請幫忙出post

自己熄交通燈做Show

你估真係唔洗做啊 on9

真心佢地見撚到就 有港豬開始識屌政府特登搞到交通癱瘓，咪要出黎做返野

d 狗做返份內事我地d蟻民係咪要感恩

太遲啦比人估到交通係政府自己搞出黎

樓主應該係想講
如果我地破壞左交通燈
警察出嚟維持返個交通秩序

會唔會有啲藍藍地會歸返去警察嗰邊

佢做返佢職責既野都要讚

其實佢地做野係應份

哦

你估真係唔駛佢做咩

有無諗過佢都好淆底